[銀河] 高質打底褲

屌你咩 又要打J

好想扯爛佢後然後瘋狂瀨隻腳

呢d先可以叫做熱褲, 強烈支持 熱褲=打底褲=底褲

居然唔是貼IU

再瘋狂抽插

清都唔識玩既，唔扯爛黎瀬更好味

以前成日著pe 褲露patpat

短到咁都冇走光 真係好有遐想

銀河真係超撚正

又要打丁

d人成日話掃黃個種筷子腳叫靚腳 me笑而不語